Hi 淡友 (1173)

後悔

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

買左440手牛 24328打靶 all in 了

有冇吉倉既淡友 首領應該星期一搵夠走晒

53183?

好彩今日淆底冇牛過

Yes

對淡友黎講哭能左

星期六日過夜好危險架
上次試過

星期六夜期開唔開架？

唔夠信念

十幾萬咁買

玩咁大

主因係經過尋晚
12 點前好地地
起身之後呆撚左

我抵死

人生太短 出手要更大

玩咁大
一定有贏過咁多先咁夠膽

旁觀者不須理解

贏得風光,豪得精彩

打多幾次靶就以後唔會
當交學費囉

回樣回覆上一個post架

here

我都試過10幾萬買牛熊過夜,然後就沒然後..輸淨萬幾買牛熊唔過夜

道指真係日日都有得V
可唔可以V快少少 想訓

首領，而家手痕，可以點買好？

柯達跌到幾多人高j

我都走哂啲put

琴日$40想係IG都沽空佢..
屌唔比人沽

本身贏廿萬 而家倒輸十幾萬

表示輕鬆

炒一轉都唔走就抵輸啦
隻嘢就算侵侵泵水都唔會值$20

我都係因為咁走佐一半q熊

點解今日牛熊街貨圖
熊軍咁多人係26000-26999建倉 買到咁遠係咪有D咩暗示

26600-26999

未到星期一驚閪

im not alone

老撚咁遠

All in用輪啦..... 買23821你跌到打靶個位都仲有得守下 博佢殺完重牛升番上去.......
就算跌到打靶位你斬倉 都可能仲有8/9萬本追番
但如果真係唔好彩打左隻牛 就真係乜都冇

我玩輪玩到倒輸唔冷靜

牛軍痛哭日

有冇好友call 左

咁點解你會覺得玩牛會好冷靜

夜期又自己隊落去

我call咗。

24000-24400好吸引

全世界最強指數應該係 納dee

+3咗 3倍痛心

放心
星期一唔會俾佢一開波跌咁多
好多熊軍手足仲未上車

買番升
我無買 準備訓

你啲put唔係去244咩
而家先call痛咩心

ig 個股好玩咩，好似價差大，又無咩成交咁

仲有上證

星期一直插244

240-245成3千幾張牛證 養左咁多日 係時候割韭菜

245call

熊證有奇怪既移民潮
睇定啲好

Hsi同日經呢排廢撚到

咁早call

跌到我心痛
星期一點入呀屌你老母

tsla 既post唔見哂

appl 仲未升完有D 想放左佢先

因為用咗睇put嘅方法睇call
唔緊要啦少少錢姐 斬咗佢訓教算

星期一閪冧屠牛

D傻仔1700$都追幫人接貨
抵輸啦

why 炒完？ 無買美股

唔見曬，姐係差唔多要撈底

星期一等佢割完牛搏反彈算
而家夜期又無肉食

未 仲未出黎哭喪

仲有兩百點水位

唔會完既一日 向下都叫炒

就咁睇，如果美股要打回原形，仲有6000 點水平，而家沽都係抵到爛

開市244掛要極速走位

建議ching 停trade 一陣

美女又瀨屎 仲以為會彈返上去

尋日v上去就係等傻散接今日插

熊過 開心過weekend

港女好快消化埋7月2號嘅升幅

星期一開244死千幾張牛

跟手有排升

跌到冇底....

納指助攻

7500 手足 有冇strong hold
有就恭喜你先

走左啊屌！

6.3 止左賺 屌

same 最衰尋晚搞到有陰影

收市勁假時段 隻700 落到下限512 屠咗隻 530收回嘅牛 2M貨倒落鹹水海

第一波殺落黎個陣走 之後都無咩信念入返

無仇報好慘

BA友跳哂樓未？

+1先

勁假點會屠到

DJI 仲未見到底,但好近我SET 的260

TOO LONG DON"T QUOTE

勁假唔會打靶架..清醒D啦..

屌我以為qq 530結btw 係囉都無死到

你有入?

SET 左位,但好似唔多對路,應該要cancel左佢先,識彈就手動追入算

勁假勁死牛

呢幾日忍住無放

衝出黎

你訓醒未

我想講佢530牛今日無比人打靶呀

ok

呢個我搞錯左 巴打下次講清楚啲

簡單啲競價時段要結個刻先計

隻熊計夜期已經有200格profit

貪字得個富

第3季波幅235-265

暫時中緊

又彈400 點

牛軍死唔去

瞓咗覺搞到張put食得100點

星期一又會變高開

都話3點會v 彈

同一劇本
星期一高開既話
熊軍真係嘔血

蘋果同fb 兩隻頂晒全部指數其他股跌到仆街

要高開難啲，港女果種廢既程度你知我知連單眼佬都知

我發覺我星期一至五都會肚痛 胃痛 心悸 反胃想嘔
但今日星期六又唔怕
咁仲睇唔睇醫生好

星期六日唔開市

今個星期日日都玩高低收
但夜期冇試過跌2舊幾

唔知關唔關事呢
今日無唔豬服

星期一牛軍又贏

好明顯係比人夾到病問下醫生點先唔洗比人夾

我係開市前先唔舒服
十點就唔會

臨尾V彈

如果星期一咁都高開，真係無野好講

尋日跌既原因話係香港疫情同埋選舉延遲
我心諗gdp大插你平時都唔跌

佢咁講似搵藉口落去殺埋班牛仔先上

利申9up

十點已經夾到認輸

600 點 有3600 張牛

唔通大戶咁好人比我上返車

上咩車先

無特別消息都好難高開到

好似話美國批左資助
所以美女彈

心理影响生理

係就好

你啲好似…………係邊度聽返來

唔係呀 我好正常
星期五做咩黎

係啲股票群聽番黎

都話玩dji 易d, 又執返十幾kdji 怨念牛又返黎啦

7500緊 唔比反彈

你星期一買

買乜？*

未知呀
睇下大家買咩
跟你地搵食

咪升囉

升完咪又係跌

新聞班作家話蘋果同亞馬遜業績帶動

熊軍富左未

唉
屌你老母咁撚多牛係下面

ching 重牛

星期一繼續同大家口水call, 星期五無真倉玩港女，齋玩dji , 輕鬆贏

咁咪好

星期一高開高走

我控制唔到港女

美女真係唔撚會跌，逢低買升就一定贏

如果今星期無壞消息，港女星期一可能會高開100－200點都唔出奇，始終美女同呀爺仲好強勢

最好上上落落咁先有錢搵

捉錯邊就唔慌唔好搵

呢度咁多燈神怕咩

空倉開心

有無人有做功課
借黎抄考下

Ig

有4手53187熊，18手66754近牛

希望星期一可以除翻開打和走人屌

先低開再高走

點近法

咁大膽

一訓醒又熊b死了

有冇人有入285 星期一會唔會上28

好少可跌多過10點

我就係坐艇最好例子

qq比政府搞
星期1千跌

富緊，手執173格profit

支那真係好癲

你地有無買波
想買車仔

係咪抄9美國
但個幾大巨頭好似都冇乜事

星期一可以抽上去再棍插就好

問題係美國個幾巨頭係私營企業

支那個兩間擺明係中共電腦部，袋底都瀨埋都要比人搞

唔係fake news 咩

唔知 見美股baba同qq adr升唔起
似真

回血劍要收歸國有一啲都唔奇

騰訊星期一係咪會仆街？

牛軍真閪冧

gel定先
廢事星期一又冇得gel

熊GEL!!

旺ching 要坐了

下星期可摸以升小小先跌
想坐熊車

我都係咁話

個個都睇好車仔1:2 聽日睇樓

跌幾多先停牌

車仔波,3 球以上

睇黎星期一要追沽

所以買1:3就最好
澳門啲賠率又高啲
諗起都開心

點解?

隻新股智勤抽唔抽好

0005業績

車仔係咪豬左

我無抽
睇落流流地咁

有人要睇樓

fake news 居多
根本黨企黎 查乜鳩

睇下邊層樓矮啲

而家好乸眼訓

一陣賭日職主勝

賭真係唔好架

輸屎人架

輸撚屎人

屌 買波真係一次都未贏過
又話車仔好勁 呃人嘅

吉倉過星期六日好爽

不嬲都吉倉

我覺得贏硬先會過星期六日

邊有羸硬，係就應該all in

我覺得自己贏硬
咁耐係過左一次咁大把

聽日賭場又開。可以聽到動物慘叫聲

又係高開底收？ 呀婆都識玩

高開買熊低開買牛

未上熊車 希望開市唔好閪冧

單邊市典算

好緊張

咁牛軍就慘啦

吉倉點都贏

星期6日無市睇好撚悶，差咁d 野咁

呢2日無俾人夾好開針

怕咩遲早跌

但而家街都無得去，係屋企好悶

我平時都唔出街
對我無咩分別

好難得

熊左幾手qq過夜

準備睇樓

落狗屎出乜街呀

快啲介紹啲姊妹比大家

拎住24500牛過星期六、日，好想呃自已唔會打靶，但好撚大機會低開

星期一應該有月供棍啦。。。托高少少俾啲月供人摸頂

做乜要買埋咁近？244有機唔洗死

因為唔信邪唔識止蝕

星期一朝早美期大機會拉升到3280左右，如果係咁，港股就有望高開100－200點，之後下晝頂唔頂到就睇呀爺喇，不過升嘅機會比較大，始終呀爺呢排好強勢，內地券商又出口術話會升

留埋埋4大內銀呢排日日大手出貨似為左恒指季檢改權重做準備
如果係咁有機都係朝早升晏就跌拉高出貨（呢排都係咁）

個個預期佢會好差，如果出到黎只要係冇咁差，已經可以夾3－5%

除非佢話派返息如果唔係早排日日比中國屌仲想升3-5%？
你當佢qq?

指數基金未改可以大手做野？

大銀碼賣盤超多

牛過有乜好驚 睇下夜期尾市抽升 美女又升

星期一低開高收 之前就升旗易

245都好大機會唔使死
星期五美市臨尾升番晒

最重要睇上證而家唔跟美

上證星期一就升啦

怕佢低開249xx殺左班牛仔先啫

249xx係低開

24500 死硬

QQ平時都跌廿蚊
聽朝起碼跌返50先啦

到真係開市又托住恒指上。

打錯，低開24400

無咩朋友
最fd嗰個肥妹都有男朋友啦

上證星期四升2%，港女都可以出紅燈，好有性格

期結大撚晒

升硬sor9

一唔開市好似無所事事咁

時間好難過

聽日即係開市升定跌？

升 245不死牛

Ching 重倉左？

好撚重

d牛好重倉窩有種伏味

信念 要打一早打左啦

傳統智慧認為，
如果睇陰陽燭，
出現烏雲蓋頂加陰燭就係看淡訊號，
希望聽日有啲料到

早晨

Hit中止蝕先跌

早呀

IG拗腰上緊，又玩平開？

240 - 245 有3700張牛

沽600點貨可以劏和牛

外圍都升了

日經升到痴咗線，等睇高開200點

日經

唔好開咁高 未入牛呀

熊熊哈

Congress 過左個 stimulus bill?

傻淡
牛gel

牛軍gogogo

熊b死了

全民牛軍
冇窮人

今日252見

仲有3分鐘

賭場又開

又做雞
夾撚死

低開？

納指發咩癲

嘩屌

火箭升空

需要大量牛軍嗎？

Qq我屌死你

qq係牛軍的好朋友

熊軍j左兩晚又要面對現實

熊qq?

qq勁假又嚇鬼

原來又係升

升住跌

話啫講吓唔洗死

話左手足星期5唔好咁HIGH

澄清左咪升

港女特色
QQ咪鬼學埋啲衰嘢

做淡仲慘過做雞

屌你，好難捉摸啊

我愛QQ QQ愛牛軍

過weekend個班手震未

全球大爆升

但星期五收24600，依家都係平開姐🙈

好彩死唔去 擔心左我兩日
以後都唔會玩牛熊過夜

保守估計開市升500，收市升900

牛軍點會震

開心左兩日

睇左期指未

熊軍呢幾日唔係好串咩

今日有邊個要做雞

夠薑就升700點打我靶

恒指

吉倉睇表演

好嘢QQ

好

千升

啲勁假回返勁多

大戶牛

瀨屎尾班車準備開出

今日起碼跌300

又高開低走 阿婆都識玩

邊度高

QQ比位牛咁好

睇住啲245牛個心跳得好快

喂屌
唔好插住

勁假做show 5分鐘

吉倉 十點再睇

Qq俾件熊咁好

最後係熊gel呀 成班傻牛ifc相聚

仆街又夾

朝早睇呢個post 每日都好歡樂

陣間就上24500

殺245 就爆上

重倉245牛 最後召集

啱先牛軍唔喺好串？
準備幫245執骨啦

打靶召集

美期一日強勢都唔會大跌 做淡慘過做雞

知錯啦比次機會？

笑死

咁都有得sing我真係屌你老母呀！

平開....會唔會真係不死牛

無喎 仲有走嘅空間，大戶牛，唔敢打

3690

走牛先

唔識買 吉住倉先

哇港女跟外圍爆升爆升負28點！

QQ
岩岩唔係升十幾蚊咩

美團先係叻仔

245 牛一開市就應該88

寫就寫24566
期貨低水到咁基本上打撚硬

走都走唔切啦你

呢到好似有人十幾萬重近牛...
唔好上IFC

今日劍指240

吉倉睇戲

唔好開車住好嗎...等埋

有10分鐘比佢跟外圍升

+1先 重有成個月

而家低開高走

都預咗㗎啦
求仁得仁姐

吓 擺明低開低低走喎

淡淡含撚未

有冇咁硬

好撚刺激

說好的QQ 跌到仆街呢

a股又救世

無事啦又...升返

日日水災日日升

唔緊要
最緊要死多D人
佢唔CARE 我更唔CARE

水多跟住又颱風，有排升

A股今日升3巴仙

夾升100

3mins

應該要整返啲災難股比我地玩下啦

上星期五港女跌咁多深證都升200點

熊慘叫聲準備～

呢個區間仲要玩幾耐

升到無break，牛gel

有邊隻可以做災難概念股

哇玩好淡爭持

想點呀

啱啱牛軍望住勁假係咪諗住一開即刻252

熊軍最後逃生門

245 必須死
講完

殺完245再上252

qq升咁少

綠燈

熊軍笑4

牛軍快走

升乜

熊軍

比位熊入

700準備瀨屎
假彈環節
熊軍坐穩啦

落地核啦

平開 過夜熊陰公

死落去啦

港女果然開市爆升0點

唔好亂講,冇災難

245 245

熊左

245

牛b死了

廢老5又插水

比哂位你地轉熊
唔好話冇比機會

笑撚死我

比隻好野大家 52880

245秒死

牛軍知錯未

熊軍上車未

7500 6.72 賺到我笑呀！！！

轉頭打埋

再笑多下先

7500 gogogo

秒升15 格

440手牛個條友有無走

7500目標幾多！

無啦啦跳水

未
預咗港女個牛屎廢但無諗到廢成咁

首領今日有咩部處

秒升6格

咪撚係到jer撚住個245啦
企唔返上去就閪冧啦

假彈

24450 call 左秒升10格

wa屌

彈得有啲高
我屌！

笑返自己先

熊軍走鬼

屌 做嘢慢咗睇 一跌245又比人頂返上去 走唔到

個閪市唔夠膽落場

食到依個v
今日唔洗再玩都得

QQ硬到

引左熊。中伏

冇事喇跌完

低開高走
到熊比人撚狗

死仆街 又逼害我熊

中伏止撚左蝕

15格
即刻call sick leave

棍上得太快走唔到

急跌果下應該好多人高J...

走唔切熊，去左廁所

仲有大把時間 高J熊既坐下啦

會唔會又升返247
永續247

夾升

跌左喇,用10分鐘消化左壞消息,準備升空

跌返一百點，俾我走啦

700棍棍上轉埋燈添喎
屌你老母假撚到呢

我屌。。。

好消息千升
壞消息爆升
屌你老母

又多個人嚟許願

點玩呀

奶哂野，低位追熊

過夜熊開市又夾一夾，跟住急跌追熊既又夾一夾，做淡真係好撚慘

果棍回得極急CLS

跌啦好嗎

做住野等閪冧 屌 嬲撚左

唔睇user name以為你係奈奈

呢個位入熊賺到笑

差啲就深追熊比港女夾

睇住700 -0.4% 唔洗10秒轉撚左燈
屌你老母不如篤個數上600啦

仆佢個臭街！！！！！

又比位位熊

今日玩燈制

走啦走啦，多謝晒

又撚狗...

夾死

245 死左未？

我都係隻熊食得7格，食少16格
無啦啦托左上去

今日神仙打交 唔玩了唔玩了

走到了

渣ga

奈奈今日買咩

閪冧啦
牛軍冇人領軍
力挽狂瀾都冇撚用

今日太CHOK...CLS

咁chok撚狗咩

CHOK到

坐定定閪冧

700轉埋燈

晏就hsbc業績 買定離手

一棍跌一棍升，阿婆都識玩

食到一轉23格

升一百震哂d 淡淡

外圍升到仆街
a股近期直情升埋空
牛軍信錯港女

有冇人震走左又入返

244硬到核爆 掃240牛佢老母廿球

股市無間道
熊軍好彩有你

熊gel 241

11仔唔知派唔派息呢

隻55727做乜鳩唔跟指數

245 牛 rip

239啦

隔離post都係睇240

屌棍上？

又夾

PMI又靚

好耐啦

仆街真係買乜輸乜

我仲以為買錯牛

QQ硬到呢

Q 熊？

屌我都係 無啦啦倒跌0.20
張圖同牛一樣

又升

我到底睇緊啲乜

再入熊先

跌返落去啦

遠熊算喇屌

夾到CLS
坐定定唔好亂郁

今日牛軍輕鬆

深證上證毒瘤到

跌呀

轉燈啦

Chok到都唔知買乜好

坐定等閪冧

經驗睇似托住走佬
一陣就大閪冧

熊軍有信念

對

好痛呀師傅 唔好夾我啦

升呀

集氣！

夾完未

就快轉燈淡友慘過做雞

見牛軍今朝話望252
睇牛軍發功

首領，再唔跌好痛

閪冧

就黎轉埋燈屌

怨念牛今日會先殺上250

考驗熊軍忠誠

今日牛熊通殺

537PUT落去
重贏緊幾十蚊

跌啦

買隻極牛玩下先

港女開始自己癲

滅世棍落

lunch 後 匯豐帶熊軍去叫雞

fatfat

我要大棍啲番家鄉

個名好型

大棍啲

熊賺緊5 格 快d 落la

好彩87放到
依家食價食到呢

真係唔知點輸
今日都唔加入熊軍既唔好話自己識炒股

開市高J真喺大忌
明明彈返上嚟高位入而家已經數緊錢

就返到家鄉啦

245牛死得好慘

又係你

等放飯先熊過
朝早食飽了前後200幾點

我要跌多100先返家鄉

事後專家

仲有冇牛係未死ga

神準

高j 之鬼

係呀 返黎加入大家

都叫左介高j

入咩收息股好？
3仔？定823

10格啦 跌多100點啦

奶共HSBC今日穿唔穿33？

準備收手唔托
閪冧！！！

估唔到煤氣仲有人想買

淨係開市熊左 跌左一百點 再回上去果下已經夠今日食晏
唔手多再玩住

跌多100點啦

想喊

升番俾我走啦

24500穿完頂到好實

煤氣去番7-8蚊先諗啦

熊軍賺到喊

但另一邊1137輸緊
嗰邊重刺激

快啲穿day low

黎料

牛軍仲笑唔笑得出？

頭先55727應該喺溢價熊
睇嚟有排坐

唔通今日千跌

訓著左, 係咪錯過晒好多個億

大户好叻仔震熊引牛

今日試一試243

穿哂，有排跌了～牛軍要撐住呀

你錯過咗比人夾嘅機會

信念好緊要

來人！上牛LIST！

穿埋24400

返返DL仲輸緊十格 屌

你好彩

呢下乜野事, 完全跟唔到

同我千跌啊

19 格食糊

岩先想PUT
已經係個位跌左百幾點啦

你喺到實高J跟住又夾

依棍唔係好跟到仲諗住擺過lunch

哇你仲慘過我
到底有幾多人中左呢隻伏

可以訓多陣

收工了

蝕果D 賺返

穿243牛軍真係唔洗玩
一定個個拋

級級落，舒服

妖熊

千跌

岩先10點鬆少少睇
PUT左應該唔夾

支持首領

好多人追call

穿埋244 就241見

首領今日睇跌到幾多點

244-245已經殺咗千幾張

267坐到243 我都算對得住熊軍啦

正，收工

收工了 今日賺餐飯仔食

走晒未

追熊 有無得諗？？

彈上個幾次比大户走

終於停左

睇住

點解要走

仲追 linch後啦

241 1015張 真點大戶牛

Fatfat

牛軍死哂啦

止賺了

今日睇個勢一定係爭243
比返少少信念
最多賺少啲啲既啫

又開車喇

肥撚到

往死裏打

熊軍首領

夾上左3 次都入唔到熊就算la

我見呢隻有段時間仲高過55728 成10格 即刻唔掂

痴線 隻7500 先得6.7 個莊都幾大貪

係時候反手牛

痴線, 仲買7500

我仲要高J跌到呢個位仲差緊5格先返家鄉 佢老母

唔敢買熊咁應該買咩

怕輸 我係垃圾

走撚左, 追返蝕果D 加手續費

我都怕輸 所以7500

咁都跌
買左升，

跌多100點比我返家鄉啦唔該

你家鄉咁撚遠既
仲要趺多100點

屌你唔爭氣笑撚左

係囉
咁怕打靶
除左7500 有冇咩好介紹

食左格？

可能0.09買

你邊再鄉下，今日Dl都無100點比你跌喎

奈奈係邊

點算呀, SPTRADER個介面唔同左
我個心好煩好亂, 操作唔到

我都係咁話 我又唔係本多冇得終勝 所以7500幫我到

7/6坐貨坐到今日先放到
廢j 例子

我CALL左

打把遠熊可以買啦

今日執咗25％
舒服

我就係夾第3次入左

0.88 今日真喺做咗超級大傻仔

cls

有冇推介

想升返上去又比人打返落去
屌你叫我點反手

千跌了

落啦，幫你叫

嘩, 唔好跌呀

有
7200

食成200 點 cls

慘啦, 講完即夾爆

跌到仆街了

沽壓好重

到家鄉啦你

thx 奈奈

直線落

美期落埋地獄，thz

cls 仲有得跌

殺到落240 打哂堆肥牛先講

牛熊本細既話抵玩啲 最多買遠熊

奈神加多腳

6.78 屌你賺3皮了

穿243未

分分鐘穿埋243

你牛軍？

thx.

可摸耳升番100點俾我

你個樣好撚真誠

243準備

點解堆細股無乜跌
純殺牛？

7500 6.52 10萬股

等殺埋242入CALL

首領仲未放？

係就快啲到243
咁今日就收手架喇

點解你又俾人夾
胃痛未？

有賺啦青

熊軍爽死

我 1萬 小試熊刀

一個操作失誤賺25格變坐25格
睇嚟喺時候休息

騰軍呢 我屌你老母
唔係好撚鍾意托架咩
唔係好撚疊水架咩
托返上250啦！屌你老母！

牛軍想笑死who

我真係CALL左呀屌

啲內銀

你牛定熊

今日唔夠訓有D頭痛

冇錢啦，不托了

多謝你呀奈奈

屌d 價好吸引工行，建行

怨念牛軍繼續同大家坐貨

呢到巴打入熊追熊wor

唉.........陪你夾爆

243 會大彈 熊軍好走

6.8

無秒彈

7500爽死

我都call左

係
會唔會跟5仔步伐唔派息

最後咪又係跌，你星期五v 麥柒
殺左我幾次

穿左

熊 買到比大戶玩殘嘅溢價熊

快走 Ching

冇底

睇下真穿定假穿再決定止唔止賺

仆街隻熊又唔識郁

熊軍唔使做雞，可以去叫雞了

哇屌...你就正

嘩插到... 差d call咗

0005 就穿34

好想高J

聽唔聽到牛牛慘叫

同路人

啲人似係咁拋貨了

有冇人牛左

嘩跌撚到咁

可摸耳上番244俾我走下

一陣直落240是夢嗎

243都穿 240見了

我聽到佢地話ifc見 點算

巴打fatfat

會唔會試241之前鑽石上升通道嘅底

流晒眼淚

今日千跌了

重貨

我244牛左

牛軍好驚, 0.011都走, 下一個價0.015

想睇5號仔穿30

又上返 又要再睇

又高追左熊

大佬跌多50點比我走先

今日點樣高追都有肉食
偏偏今日乜柒都冇入

上證出撚哂力
屌你老母收手啦

想開牛了 243咁硬

遠離港股，玩a股同美股算

坐貨師

個走勢唔錯, 一級一級咁落

頭先穿到落242

覺得自己好大貪

總是逃不過被夾既命運

熊Gel

a股健康牛 跌住升

瞓晏咗都冇用一齊坐下先

隻熊正式過200格

傻牛

上唔切熊車30格見財化水

我細注，由佢夾，夾1000點都係咁夾啦

搏唔搏反手好

又執2000$

呢個收割不錯

+0.77% f5一下變到+0.84%
屌你老母托夠未呀

24250鑽石底
你教我如何輸

諗住十點買, 咪訓多陣囉

咪燈自己

星期一就開始夾

屌
去個廁所就放唔切

我，你驚乜？

反手又贏

準備回到家鄉快啲set好價啦

今日有我領牛軍，你地驚d 乜？

冇驚過

+0.92%

回返上去果下冇乜力咁既

仆街真彈

食完LUNCH同你穿埋佢!

屌你老母上證搞撚住哂

因為我出現了

跌返100點比我走啦唔該

53206上車最後機會

熊軍係時候走啦 無謂同錢鬥氣

好彩無高J

俾個24388我無

反手牛咗

啱啱無走？

支國又dh

直插左落去230先再升番比你

+1.04%
玩撚夠未呀
屌你老母臭閪

又上演絕地反擊

哇, 急回
唔敢J啦

止蝕左，臭雞

喂喂喂, 未到口呀, 唔好走

V底見到一棍已上

一分鐘彈200點 傻撚左

急回150點CHOK 撚到
BTW 5號幾點出報告

升埋少少俾我走啦

上唔上得反245呀

你咩位入？

放 lunch 時間

百鳩幾萬極牛 比啲力

上證食撚屎啦 我屌你老母死爺閪

243反手 x2

牛軍專做啲妹妹下咁上，唔似我地熊軍大棍大棍咁落

首領未走? 我搵位返黎陪你

反正就係靚位

咁鳩屎
又賭大細

啲熊隻隻都散曬水
資金港流去曬隻極牛到...

呢下都唔叫棍上?
成條直線啦喎

ching 好燈

24368啦

大棍落 你吹呀?

就係一吓諗住今日贏咗轉
費事搏
真係升
唔係我財唔入我袋

假回但

100天線有支持，
243放左佢唔玩啦，很累

準備靶埋

QQ咪搞事啦
日日係度搞臭個市

唔好跌番啦

做淡開心過做好

1點準時啪你

下午反彈係常識

又逼害我
岩先差少少都唔升埋俾我
人地SET好價架嘛

仲有個幾鐘先lunch

奈奈今日買咩又夾

上證係咁追dh
玩閪咩屌你老母
出撚哂外掛

定係SET低D算

CALL左囉等緊24388

第一日就豬錢

比最後一個機會牛軍 lunch後劍指240

收到風 陣間千升

坐下啦 會上返去既

到左啦啵

唔會架, 大戶唔會咁對我

想現價入7500 是否不智

無呀
我SET好左價, 都無平到

可摸耳快D

望住上證真係羸錢都燥

又開車

大戶極牛刷完錢 準備落242

估計跌到241-242，自己諗

未上, 開咩車呀

上證高開再衝DH
真係Cls

平行時空咁

唔好跌番啦
我係咪SET錯價落阻力位, 點解咁耐都唔到既

而家恒指都唔跟上證唔跟美股 失控

每f5一下都係升
多難興邦

一到24370就落返去

a股keep住升但a股啲內銀一路陰跌喎
幫手拖冧港女
似幫熊軍多啲喎

1分鐘圖算唔算出左頭肩底

求24388
我行開一陣, 快D俾我平到

我覺得深證屈機啲
一浪高過一浪
大升市咁款
完美上升圖

咁口咪SET68 好D?

抖陣食完飯再玩好過

條60ma 愈黎愈窄

唔知我都仲未諗好

全世界牛軍都賺個大升勢
香港啲牛軍

有本事轉燈

食少左100點

走到啦好開心呀

一平倉又升30點

原來係等你

弓起

頭先本身可以贏錢走
比個濕尻家姐阻住曬

有冇賺先

可以買返牛

緊係有啦

我睇你幾時瀨屎呀爺閪

搖撚準備

有排啦 你睇下深證扮曬嘢比兩支陰燭
實際上又推緊新dh

我諗熊軍下一轉要等11:30爺西食飯先有得特襲多一次

阿爺愈升愈有

有本事直線升到收市

是撚旦啦, 港女都唔跟

應該交埋場比牛軍

跟左啦 唔係一早趺到240

上左車啦開啦仆街

大棍上落
我就黎暈船浪

本地股又領跌
hsi一大堆夕陽股熊軍fat fat

港女就係升唔穿頭肩底條頸條

終於明落左車係到睇你地班友係咩心情

有無人用SPTRADER ?
個界面做咩唔同左既?
我咩都無搞過喔
點樣可以轉番以前咁樣

ching 你做trade 會唔會太密

咁撚窄幅上落都叫大棍

點解388係綠燈

俾我抖下先

唉 今日應該冇了
一早又中大戶熊伏
坐到倒贏嗰陣又比屋企人搞走唔到

心態爆炸

輸撚死

好有快感

我都覺

7200???旺仔

我都係，我今日已經上車落車左10次

係呀 輸死

今朝咁多位走，冇計

爺閪+1.38%啦
半個前1%都未有

好易左一巴

好難講, 熊軍要嬴好易

熊軍11點半暗渡陳倉

聽日升旗易
坐下囉

回緊啦止了蝕?

上證同a股做乜尻

爺閪
痴咗線

上親都係7500最多高J 都算左一巴既

一開波夾左三次，冇信念會瘋狂反手再反手，好彩你忍手

港女新劇本
以前係開市頭一陣DH俾牛軍開心下
依家直接勁假時段9升爆升臨開市挫返落來

有本事咪轉燈囉屌你老母
咁撚死要面比熊軍賺一日都唔柒得

早D入既, 緊係買跌啦

買親都唔敢ALL IN
次次買一半 手續費加埋都係錢呀屌

怒賺幾多點

呢次唔同 美期都開始彈
轉曬升勢

買D咩呀

7500跟隨首領

食完飯返嚟港女轉燈都得

all in 衰一次就玩完

大户又玩同一招比241 牛走貨

可唔可以死落去

未上升旗易車呀喂

等睇閪冧
今次唔貪心
劍指235

101隻斑點狗

咁要止蝕wor

唔係喔, 我訓醒想買戈陣, 轉眼已經跌左150點

開車啦 慢慢揸

買正股貴呀
玩牛熊期貨算啦

6.725 入左一半
頭先6.695 又唔入埋另一半
屌

爺閪回緊

本身想賺50點走
點知平唔到倉俾佢夾番轉頭

等爺閪回完呢棍就斬

驚打靶不了
呢排DT以前會過埋夜

又棍落

24300鑽石底，如何跌穿？

原來港女係跟跌唔跟升

咁買期貨囉
我牛熊一夾就好驚
就算我買成千點, 都好驚會死
所以買番期貨, 雖然都夾, 但唔會死住先啦

驚同你同船

做好真係慘過做鴨
佢再升返少少轉熊算

高唔高j熊好

唔驚, 奈奈同船,錢如噴泉

呠呠！！

船得兩隻，總會同船

支爆？成一百點棍落

你跟遲佢10分鐘入市就WIN架啦
次次都夾到有得賺,好堅

太慢
渣快D 啦屌
BTW 大家睇5號LUNCH後閪冧嗎

牛軍加油

爺閪準備收割

上唔番車 我唔敢高j

牛軍都搵到食
叻仔

港女可唔可以DL多次 唔該

有時裸泳

有無人都抽9916智勤

上埋另一半了
可以開車啦

高追？

遲過佢買就得
等佢祈禱,搭順風車

曬太陽

唔係架, 上個月有2日輸左成600幾點
雖然唔走原來可以番到去
但我走左

又貪心

OK,GUN

唔喺高追ar
溢價熊 今朝一路都講緊嗰隻

原來5號仔啲牛熊交投量咁低

都話比家姐搞冇走到
唉

槓桿都好低,所以熊佢都唔係好有肉食

上證趺穿+1%
11點半放飯
熊軍突擊！！

今日牛軍搵食唔難，唔左右巴就無事

坐定定輕鬆

好驚左右一巴 都係食花生算

一陣趺返落6.75做止賺 睇下一陣升到幾多賣閪左佢

5仔會唔會黎個反高潮

爺閪放飯
真係唔知依半個鐘牛軍點捱

斬咗了 輸5格

午市睇一陣隨時反手牛羸返哂

回乜鳩

下午會轉燈 講完

隻牛熊會貴左
但溢價會變depends on 條公式，即係劵商

今朝開市急跌 我買嗰隻熊有大戶超大注買落去 推貴咗個價十格（貨量固定，比大戶掃曬，流通少咗自然就貴）
大戶走自然就會推返低十格
我就喺貴十格嗰時入咗

推埋佢

1000